大家每日訓幾多個鐘？

以番工計
我11到7
8個鐘到

返工
0200-0945
返1030

番邊住邊？

搭4個站(唔使過海)